代朋友轉 中大要醫護 first aid

🚨🚨🚨現場第一手消息🚨🚨🚨中大超過60名傷者🚨🚨🚨現場無救護車🚨🚨🚨FCed FCed FCed🚨🚨🚨所有有急救醫療能力人員請到場搶救🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

push

Push

自推100

推，救人